做左D破格野, 比老豆屌到飛起

我係係大家姐, 有細佬2個 呀妹1個, 咁平時大家都有零用錢
咁我都著量收返D佢地既零用錢(30%左右), 為日後應急用 都係一D長遠既計劃
但暑假果時老豆唔知係咪發左達 無啦啦加我地零用 仲要加左幾多下, 所以到年頭收返黎條數大左好多 班細路係咁話要派錢, 好撚煩

咁我咪話: 計劃要長遠, 唔係派錢就得, 咁但係我都要做返D野, 所以我用左D錢幫細佬妹代交班會費, 又額外幫每人放左$200入呀媽管既補習基金

但係最細既妹讀緊小學, 未有班會, 係咁係度嘈 話唔公平 真係好煩

有冇做埋右？

做左就唔洗比人屌啦

亂倫

講乜？
on99

曲到直

不要理他，讓他尷尬

0分重作

戇鳩

係咪想比喻香港政府呢？

老豆屌到飛起

好心唔好岀黎柒

但係呢個大家姐正臭西，話就話留為不時之需，實則拎去整容 又貼仔 。整容都算，整親唔係毀容就係俾人呃。

有個咁樣既大家姐，唔知大家點睇？

本來我地兄弟妹都好有錢㗎， 而家姐嫁咗，
一齊儲落嚟嘅基金錢逐啲逐啲咁 益撚曬外人。 要同佢脫離關係攞返自己話事權。

你做得無錯 咁先係理財新哲學
記住細佬妹餓死都唔好派

眼高手低

唔係

個臭閪家姐明知我考完DSE,仲要高中狀元
但唔知JM9 又幫我報多次DSE,都唔知佢痴撚左邊條筋，平時收撚左我D零用錢都算，仲要成日攞D錢貼9個大陸仔，為左條大陸仔開心就咩都做得出

柒能到呢